有冇人玩過the last guardian？

PSN春季優惠時買咗，近排先得閒玩
15小時內爆機，遊玩時數算短，但個感覺幾漫長
玩既過程好唔耐煩，但唔覺得悶
唔少位都幾緊張刺激好似係高空平台或懸崖邊跑跑跳跳，緊張到出手汗
前期最難頂，習慣咗會好好多
視角同操作都令我好忟憎
網上評語話巨鷹不受控，呢方面還好，個細路更難操控
細路黏性強，稍微掂到嘢都會捉實，前面有窿會自動停，仲會自己跌倒唔可以暢順操控
基本操作都幾簡單，爆機後先發現有按鍵說明(唔係game入面，要連上網)，好多功能都靠自己摸索
eg唔知標曬符號出嚟時好多掣可以撳，我只係撳十字掣同O
個視角好煩如果set得唔好，爬係巨鷹身上畫面會一片黑
仲有d狹窄場景固定咗視角，睇唔到周圍環境，唔知要行去邊
好討厭戰鬥手無搏雞之力，任人魚肉，無力感大，好多時靠巨鷹打
就算後期有少少反擊能力，但難度高，一嘢就畀士兵捉住咗，要勁撳掣先甩到身，一甩又被捉
撳得多會累，有時索性自動放棄
但戰鬥同時加強對巨鷹既依賴
同巨鷹既互動好正
開頭大家互不瞅睬，對佢又愛又恨
一方面要靠佢爬牆，跳到高處，殺敵
另一方面要等佢埋位，有時唔聽指令
到中後期越嚟越聽話同醒目，爬上佢身已經識do
仲會隊個頭埋嚟討摸摸摸下仲瞓咗覺好得意
畫面既光影效果好好，幾鐘意呢種美術風格
不過整體建築設計冇咩變化，建築物內部差唔多，睇得多會審美疲勞
白塔內部同塔頂既美術設計好靚好想睇多d唔同種類既建築
玩完先發現可以調亮度睇網上實況個畫面咁光，仲以為畫面暗係電視問題
所以全程要摸黑搵路，室外有光源還好，但一入山洞礦坑建築內部就黑到乜咁
有個場景要丟個圓桶到樓上，暗到睇唔到路
如果想玩就唔好好似我咁傻仔一開始較番好個亮度先玩
玩完好大滿足感結局好感動
但要再玩一次，不了

有玩同公司嘅汪達與巨像
都好好玩

都係春季優惠時買咗
開嚟玩咗陣，好多嘢摸索緊，唔知邊d位跳得邊d唔跳得，有時撞空氣牆
覺得操控仲難搞過the last guardian
攀爬同跳躍繁複咗，爬爬下會跌落嚟
同埋隻馬好難操控